新疆集中營的婦女被注射藥物強制絕育

#中共再教育營黑幕
#注射藥物強制婦女絕育

報導，一名被關押一年多的婦女告訴法國24電視台，她在新疆西部地區的一所監獄裡反復被醫生注射了一種物質。

「我們不得不通過（牢房）門上的一個小開口伸出手臂(注射)，」54歲的前被拘留者加利洛娃（Gulbahar Jalilova）說，「我們很快就意識到，被注射藥物後，我們再也沒有來例假。」

她和其他50多名女性被塞進一個小小的牢房裡。加利洛娃說，「我們就像是一塊肉一樣（被任意宰割）。」

最近，另一名30歲的女性圖爾松（Mehrigul Tursun）在大赦國際的會議上講述了一個類似的故事：她在不知不覺中已經被強行絕育了。她說，在2017年被監禁期間，她被迫服用一種藥，之後「一個星期內感到疲累，失去了記憶並感到憂鬱沮喪」。幾個月後她被釋放，並被診斷患有精神病，現在她住在美國。那裡的醫生後來告訴她，她已經被絕育了。

這兩名婦女都是維吾爾族穆斯林女性，曾被中共當局關押，強迫進行「再教育」。估計目前有100萬維吾爾人被關押。過去曾被關押在「再教育營」而現居住在西方國家的維吾爾族婦女說，她們被迫流產，包括懷孕後期也被強制墮胎。(轉摘：大紀元)

轉摘：大紀元 / 全文：
原文：

垃圾國家
種類清洗

Push 文宣